用左一日睇sweet home 然後用3個鐘睇今際之國到第三集.......

咁都喊 眼淺師

漫畫好睇好多人物描寫方面

你都喊拉.
睇住佢地嘅回憶...........一齊玩一齊笑....... 每睇一次都想喊 .....

你睇完覺得睇漫畫先定Netflix先好

真人版係為睇女

漫畫更好

有咩好喊

前面紫吹好得
不過咁都要死........ 點解

到左海濱先多女

第二集最感人

之後都冇乜嘢

嗰種友情一開始打生打死只為自己可以唔死 最後開始回憶開心野 為咗對方連命都唔要

放棄Netflix了

第二?......

紫吹對波值得生存耐D

sweet home睇漫畫先喊得出
尤其最尾個集有埋bgm加成

我都我以為有啲隱藏結局
可以救晒大家
點知死剩一個

原本以為貪心紫吹做狼 自己走佬 三條友諗計最後羊唔死得狼死.... 點知....

冇睇漫畫好多位都唔明... 男主角失憶之後已經覺得冇感覺 根本佢做咩都冇FEEL

是

印仔 唔使返工？

水雞

睇真啲仙

漫畫都係咁, 算改動最少

直屌漫畫想認真睇既話 Netflix當睇女